====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est pourquoi je suis fermement opposé à la thèse des deux France de Christophe Guilluy , même s ' il faut lui reconnaître le mérite d ' avoir attiré l ' attention sur des situations de décrochage qui ne sont pas toutes localisées , tant se réfugie alors dans son bastion : le point de vue critique .
Tokens having emotion: [ critique ]
Lemmas having emotion: [ critique ]
Categories of the emotion lemmas: [ mepris ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ critique ]
Lemmas having emotion: [ critique ]
Category of the emotion lemmas: [ mepris ]
Total emotion lemma counts: 1

